電能呢隻老人股升乜尻

有無人知

民用需求

長和系都升
英國大選收咗工黨皮
資產唔使驚國有化

信誠哥發左達啦 隻隻都上

可惜只係cover反跌個d

咪係囉

咁你開post講黎做咩
剩係俾跌唔俾升？

仲有無得升呢

撈到底未fatfat

睇黎又派2 3蚊息

英磅升